點解譚嘉儀未到30歲，個樣已經咁老？

佢個樣似係已經40幾歲，靠化妝扮後生咁。
諗起之前降魔的扮精靈，仲有把死人聲

WHO?

邊個黎

巨星邦

成個陳秀珠咁(仲要陳秀珠塊面細D 仲靚D)

覺好耐 佢真係超級老

wfc

一講就諗起佢係降魔的把聲

我都諗起依個名
但係唔知佢個名

一切都是神的安排

就係似佢40歲扮後生咁款

陪著你走

格仔絲

屌 一直都覺得佢樣衰

最反感都係佢降魔的個角色

人地唱歌搵食咋 又唔係賣樣 個個屌佢樣衰做乜

陳秀珠後生個陣不知幾索

水豚

陳秀珠靚過佢好多喎

個波勁大

條女幾得意

阿姐feel

早幾年覺得佢30幾扮廿歲，原來未夠30

咪講咗佢而家拍劇 你睇吓佢做降魔的幾趕客先啦

蒲得多？

40都信

水豚不知幾可愛，唔好詆毀水豚

有得屌都屌

應該無KEEP

但佢唱歌幾好架喎

佢好樣衰

諗起之前係唔知連登定高登，有人話佢個樣好cheap,扑完就踢佢落牀

第一張

腳短學人晒腳

見過真人又冇咁差

屌你唔識食，粗用野交俾我

個樣本身生得成熟，睇電視高清鏡頭下佢皮膚ok,我覺得佢啲化妝搞到好俗好老。

竹內結子

下我以爲佢30幾歲
30未夠

痴線你講完又覺得有啲似

應該衰係對眼到,
上面帶超張相幾似gem

咁都有人屌
之前有條差唔多樣既女溝我
食唔落

佢d fans

你唔講我都冇留意

睇到呢張，個手勢好似一手逗袋一手劣鳩，佢私底下一定好淫，一路俾仔屌，一路淫叫條仔射晒入去

我仲一直以為30尾

做乜咁猙獰

有病請及早求醫

以為 Vivi tam

心諗： 舉左咁耐牌 收工未啊

因為性格有問題
所以紅唔起

淨係覺得佢事業心超重
勁想上位 成日唱cover
好反感

請便

唱cover即係咩？

仆街我真心以為30尾，原來廿幾架咋？

成日唱副歌

我以為佢40歲都就嚟

莉莉

佢唱歌好撚難聽

真人個樣幾sweet

妹妹

759個老細？

情若真，不必相見恨晚

1988年

上年係aia嘉年華見到佢
落左妝都幾正

佢唔係sell樣 sell把聲

我以為佢30幾歲

翻唱

唔係話佢樣衰，但硬係有種講唔出既柒味係度

陳秀珠

樣唔come擺人地都唔想架
好慘慘

而家佢係未老先熟喎

。。。。。。。

莉莉都唔正咩

吓？我覺得ok冇問題 正正常常嘅樣，連登仔啲審美真係亂9咁嚟

其實佢都已經29歲

個樣老過我老母

我帶面具夠似金城武

我都覺似張德蘭多D

覺得佢有亞視feel

想識

好撚樣衰 五官各自睇無問題
擺埋一齊就出曬事

好多都報細數

咁既樣 星夢唔捧佢都正常

佢堅似陳秀珠
但唔會覺得陳秀珠樣衰 佢就真係麻麻地

陳秀珠好正

因為同坤狗一齊 要食藥

得對波叫有睇頭

一年前希慎見過，望左佢一陣諗唔起乜水，之後佢睥住我又同個fd唔知講乜，後來先知係佢，真係好老好樣衰

砌得落

莉莉最鍾意啤啤

佢個樣本身就係咁
如果佢十年之後仲keep到就係com老

個妝累事

人地童顏 佢就老顏

佢把聲好撚煩
唱到隻陪著你走勁難聽

呢條友真係好撚煩
人地一出乜新歌hit少少
呢條女就搶住黎唱cover
咬字作狀到仆街 乜歌都關佢事
屌佢老味博出位到

其實佢唱歌種博上位程度 同汪阿蛆以為自己唱歌好好聽冇分別

個屎忽勁正，啖啖肉
狗仔式後推一流

虛報年齡

唔好化咁濃眼妝就無事

其實佢報細數
利申老母係佢細個舊鄰居

咩體位都玩，霸王舉鼏，龍舟掛鼓

More

誠哥都俾佢吸引

有冇搞錯，水豚可愛咁多

真係好嘔心，佢咁都冇被圍吊佢真係奇